見過最閪黑人憎既肥婆係點？

請出招
留名待笑

係咁囉

嘩
真係極品

話721d人係抵死
唔鬧中國係支那就無事
收左美國錢出嚟示威
祝條死肥閪快d比黑狗先姦後殺